點樣可以成熟啲？

俾人感覺可靠啲？
參加咩活動可以累積吓經驗？

唔好講錢

當你唔再問依個問題既時候

當你想變返幼稚既時候

有紳士風度 識睇人面色 可以自己解決問題 唔再做柒事

多謝你

我會努力係每一件事上 仲有無

唔係問幾時先係成熟

我覺得出黎番工耐會訓練到
同人相處老練啲 圓滑啲 懂世故

要識謙虛、頭腦要清醒、一眼關七、時不時警惕自己、很去改、

改返做「肯」字先

睇多d書 觀察其他勁人嘅思考模式同習慣